LIHKG熄燈

RIP

高登都熄左

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人